如果mj生於現代香港 會變成點？

第一隻個人專輯唔過1千銷量
比連登仔話係暗星

之後被傳媒大肆報導孌童癖，再被一大群網民在fb同ig瘋狂洗版，最終抵受唔住輿論壓力，選擇自殺結束生命，終年不過三十。
完

Master Joe

都係打下街場之後打工過世

it狗 mj

唱歌跳舞？ 要返工，不了
上tvb比人話衰在太有自信